中國移動發給交通㕔的防疫大數據

轉自國內群組，唔轉繁體了

武汉往来用户数据统计：截止1月30日24点，过去15天曾去过武汉，目前尚在广东的全网用户共19.1万人。
其中在深圳的人员最多，超过4.7万人，其次是广州，3.9万人。

1月30日，自武汉离开后流入广东省人数最多的前五名地市分别为： 东莞（1333人）、深圳（1311人）、广州（575人）、惠州（256人）、韶关（201人）。

自湖北离开后流入广东省人数最多的前五名地市分别为：东莞（5550人）、深圳（4399人）、广州（2407人）、惠州（1133人）、韶关（1042人）。这几天大家不要出门，包括散步！

個個目的地係香港？

其實呢個大數據都好恐怖，Big brother is watching you!

唔係，廣東省內移動，當然可能有些少滲落嚟香港，1%都大獲

其實有好多野都係一銀兩面...
平時用黎監控, 呢D時間作用可以救命

同事琴日仲大大聲講初一至初三 去咗東莞過年
但佢琴日喺度咳
我係咪可以準備定身後事

係既 如果佢掌握哂所有逃走成功既人既資料 用佢個咩一秒就掃到13億人既DB
可以即刻搵到個人係邊 但而家人人都帶口罩 係咪即係廢左?

5G + big data ，希望英國醒下啦，華為都係偷美國架咋

手足記得去報警。

東莞係半災區，你都係叫公司隔離佢14日

報衛生署啦

其實呢個度度嘅網路商都做到，當然大陸平日就會用嚟做監控咁解
首先係登記用戶，即係如果用香港做例子就係用你個登記地址
咁網路商基本上一嘢就已經有晒武漢/湖北嘅用戶
然後你嘅電話連過去邊個發射站都會有紀錄，但呢個唔會trace到太耐，因為唔會留太多，但佢只係想知呢一刻某用戶連咗去邊個站就實查到除非佢無開機連網。所以網路商只需要將果啲用戶呢刻嘅位置一查就知佢去咗邊頭。
又或者如果佢個log夠多，將封城前响武漢連網嘅電話用戶差吓呢刻响邊都可以
唔係咩大數據嘅高深嘢，基本上由2G年代已經做到不過4G個系統同紀錄會更易trace啫

溫州265宗已經封城，深圳其實都207宗，點解個政府都覺得冇事

其實呢班人理論上封關前出來
咁1月30日進入深圳
代表佢地根本完全無進行隔離
重當自己正常人周圍走
香港唔封關，幾多用未過期簽證
或者經香港坐飛機而進入香港
完全無法估計

香港政府夠唔夠膽share大數壉

深圳如果封城 , 香港關口可能會少一半人入境

咪撚見佢啦on9

香港嘅國內係深圳河以南